求拆解-當人問示威者搞亂經濟 令手停口停既人百上加斤

想問可以點完美反擊佢地，始終真係有班因示威而面臨手停口停既基層人士
有時討論到這點我比較難反擊 我已經講左經濟差主要係貿易戰因素，但佢地會覺得場運動令佢地即時玩完

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

求幫推

最新post 睇得清楚d + 加左今天有義士再審係頂！(極正經)(請推至長期置頂)被捕義士進程，一個也不能少不只是口號！！

叫佢計算一下每月開支最多係租金、交通、定食物，就知道邊個係最貴成本